
                      Muy divertida, con topicos, pero llena de buenos momentos. Vale la pena, muchisimas comedias de las que triunfan en Hollywood no le llegan a la suela de los zapatos.
        
            